他在1971年首次描述了他的“重整小組”，該小組證明了QED的複雜計算是合理的，併為攀登宇宙系統的階梯提供了梯子。 數學“騙局”如何拯救粒子物理學|查理伍德| 2020年9月17日|量子雜誌 
 這種方法意味著，當火災發生時，通常會有更多的燃料需要燃燒，它就像一個梯子，讓火焰爬到樹冠上，摧毀原本抗燃的成熟樹木。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 我們也聽到過一些人說，他們覺得為了在公司升遷，他們不能表現得“憤怒”或“好鬥”。 3種方法確保企業多元化和包容性的努力具有持久的影響馬修wheimer bb1 2020年8月31日|《財富》雜誌 
 我在國會山工作，不斷地往上爬。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼爾·馬洛伊2020年8月26日| 
 消費的下降在社會底層尤為明顯。 富人和窮人:疫情恢復引爆中國的貧富差距丹尼爾·馬洛伊2020年8月19日 
 然後，當我們在逃亡後到達他在牧羊人灌木叢的公寓時，也許那裡應該有梯子的殘餘。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 一些救援人員乘電梯到頂樓，然後通過直梯繼續上到屋頂。 2014年11月13日，世界貿易中心一號樓的救援 
 從歷史上看，教育是中產階級和工人階級，甚至是窮人提升階級階梯的途徑之一。 Trustafarians想要告訴你如何生活|Joel Kotkin | 2014年10月31日|每日野獸 
 上升的階梯比千禧年前夕要可怕得多。 ICYMI:印巴領導人發動核戰爭|Bruce Riedel | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 然後，一個眼尖的女人指著池塘邊靠在樹上的梯子。 2014年8月8日，《每日野獸》 
 然而，當那傢伙試圖用他自己的梯子爬上去時，警報又響起了一些。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 剛一完成，裡珀達就站在梯子頂上，幾秒鐘後就到了他身邊。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 不，他是一個頭腦冷靜的蘇格蘭人，充滿能力和工作，作為一個鐵路經理站在梯子的頂端。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 他說他們無法把沉重的梯子抬到塔樓的窗戶上; 這是事實。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 在他抓住她之後，他們的朋友把他們抬上竹梯，用椰子殼潑水。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德